向民建聯民事索償 令我地冇左1萬

明明上星期李慧琼子仲拍哂心口話會同政府講派一萬
依家就投反對票
有冇機會眾籌告民建聯

我哋要請律師同受害者出嚟建立一個 民建聯打劫受害者大聯盟